大家仲有冇儲舊紙幣

突然好感觸

突然搵返啲舊紙幣 最遲 係2002年出產 當年仲有世界 個年巴西攞冠軍

嘩 突然啲回憶返哂黎 唉

話說2002年當年小弟只係10歲 同一家人住埋一齊 好開心 家組仲未結婚 個時大家樂也融融 住政府樓 同鄰居關係好好，當時我地屋企打開門 我好鐘意出街玩

當時回歸初期 大家都好融洽 。細個以為大家一家人會無風無浪 雖然現在都不太大變化

個陣小四又落街識左班朋友踢波 係我自己主動既 咁玩左幾個月啦 我都以為會保持到關係。

直到小五搬屋 情況有變化 冇哂朋友 搭 火車出去返學加埋補習 好累。我捱過左 小五小六既黑暗時期 升左上初中 以為初中冇咩變化 又唔係呀 同班朋友 幾岩玩

到中五會考完又一批人走 離離合合 我會考12分 留低原校 轉DSE 又識左班朋友

之後又讀左高級文憑 傻傻下 又黎到而家 雖然中途得左抑鬱症 但係而家己經克服左 唔洗食藥

其實個個年代都有佢值得懷念之處 人大左冇諗咁多 大家努力工作 組織家庭 人既目標唔會得一個 會轉黎轉去 離離合合不需傷感 當然事實係好撚難

小第都唔算細 90頭 希望可以開開心心再過活

仲有女皇頭像

呢張野叫大綿胎，有你就正

打左成篇垃圾出黎

咩年代

冇人睇

有張四十年代一仙

加油 龍

油B

咁勁

嘩巴打紙幣收藏家？

我新手級咁岩會左個幾張

嘩 點夠你地玩

有無03年匯豐$500
有既話$200 同你收

伊利沙伯

冇呀 咁岩儲左依4張

火麒麟真係好靚

好多年前找換店買清朝同舊香港銀紙，今日買野找咗個英女王比我估唔到今時今日仲有

差張500蚊先一套

老豆有有利銀行銀紙

有d舊鈔 好新 號碼123456 可以去邊賣比較好 錢幣鋪好壓價

成堆